網上賣野有咩方法對付殺價狗?

唔係講緊小議果d 580蚊講500 120蚊講100 唔係呢d

係放250蚊 又話100蚊
放900蚊 又話500蚊
明明放50蚊齊頭 都要問35蚊賣唔賣

殺價有咩問題
唔啱價位reject offer咪得
咁都要擺上連登圍爐

好過出到嚟交收果時先嚟殺

我會話ok 時間地點你要就我
我住長洲

咁你咪一開始放500 1300 100 囉
豬咁撚蠢

"200 450 20 fast trade"

寫明不議價

唔好理班人咪得
你賣嘅野值你開嘅價錢就有其他正常人問架啦

其他人會based on啲 on9仔開既白痴價
再加多少少

唔柒好賣囉，煩佢鳩呢